# Промежуточный тест

Тест представлен в виде трёх файлов разного формата, содержимое одно и то же. PDF считается "эталонным" на случай накладок с форматированием.

## Как заполнять?

Выделите выбираемый вами вариант (например, выделение фоновым контрастным цветом).

Альтернативный вариант: запишите ваши ответы в виде перечня (номер вопроса - ответ, номер вопроса - ответ, и т.д.)

## Как присылать?

На КОРПОРАТИВНУЮ почту (shalaev-ne на ranepa.ru). Если вы решили ответить в виде перечня, его можно просто привести в тексте письма.

## Когда присылать?

Срок на выполнение — неделя, т.е. до следующего занятия, включая день с занятием.